想有一個極深入討論新疆2000年至今有無發生過種族屠殺

如題。

唔理性唔講野

好驚講野比人即刻負評同block呀，睇下個討論去成點再講幾句。真心想知，睇網上D資料睇到好confused，希望有高手講下。

種族滅絕唔一定係殺人
絕育/混種/強制被教育已經可以
殺人呢啲，已經係碎料

最簡單，佢鼓吹維吾爾族同漢族通婚，溝淡人哋血統已經係啦，仲有咩好 講？

BTW，今日已經係我第二個見到話要理性討論新疆有冇被中共種族滅絕嘅post了

自己睇新疆birthrate 同全國birthrate
再睇埋 生育率死亡率比
睇完我地再討論

你可以再details 睇埋和田同埋喀什 既birthrate

漢化
避孕
消滅身份認同

只不過唔係即刻屠殺
係用幾十年時間清洗
咁點會唔叫種種滅絕

猶太人當年都唔係即時比納粹殺哂
一樣係放集中營 做左幾年免費勞工
一面慢慢虐殺
最後臨輸先準備一炮過最後解決方案殺哂
種族滅絕唔係一定要去到最尾果步先叫種族滅絕
種族滅絕或群體滅絕，是指人為的、系統性地、有計劃地對一個或一些種族、民族、宗教或國民團體進行全體性或局部性的屠殺。

樓豬又話討論 人呢

你夠膽咪上去嗰啲地方行一轉
如果問心唔敢嘅話，答案已經出咗嚟

我睇唔到
我唔知
唔關我事
我唔清楚

樓主特登用「種族屠殺」（Massacre）
而唔係「種族滅絕」（ Genocide )
西方社會係講緊後者
樓主係有心定無意用個唔同嘅term 5毛？

//鼓吹// 太客氣.
係強迫

你覺得連登會有討論咩
問有冇發生過就已經被人屈毛啦

討論你鐘意中共多過美國喎 洗撚討論?